牙仙奴買咁多人有咩用

😒

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

你叫咁多雞有咩用

好能寸

可以試到喺街漏屎水嘅滋味

Ching使唔使咁串？

阿就是狗

巧廢

8000萬

點解xhaka咁多年仲可以立足阿仙奴
當年利記都係放棄 moreno先企得番起身

連登冇emoji 你用呀？ 波台狗

反cup

完場啦咩？樓主on9

唔夠傳神

咪燈啦

連登emoji咪又係抄高登，弱智

賓兄

咪燈

志哥哥🙏